有無手足係譚木匠買過野

點解重生存到今日

上市公司黎

洗

笑撚左

買過兩把梳 分別都用左幾年

租地鐵站 一年都唔知有幾多人入去買梳

好無用

其實唔差 不過真係唔知佢點賺錢

d野幾靚 唔知點賺錢+1

一把好既梳起碼用三五七年
又唔會短期再買 真係唔知點搵錢

有無入面做既巴絲

同優之良品一樣

洗洗用

大陸好多分店，好似日本都有